<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Axel Lanuza</title>
    <link>https://axlwolf.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Axel Lanuza</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://axlwolf.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de software</title>
      <link>https://axlwolf.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://axlwolf.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>En muchas industrias alrededor del mundo, existe una creciente necesidad de profesionales de software calificados para trabajar en emocionantes proyectos de desarrollo de software y sitios web. Adem치s del trabajo del proyecto, muchas empresas conf칤an en el trabajo del profesional de software para mantener y actualizar las aplicaciones y los sitios web de software internos. Esto mantiene los costos bajos, mejora la eficiencia y garantiza que el software funcione correctamente en beneficio de los empleados y clientes por igual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en LaunchX</title>
      <link>https://axlwolf.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://axlwolf.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Ya han pasado un par de meses desde que inicie este proceso, y pese a que ya tengo varios a침os como profesional en este ramo, debo de confesar que ha sido muy Emocionante
Desde que iniciamos con el onboarding con Python, pasando por logica de programacion y la parte de Front End fueron muy buenos, los Mission Commanders han sido de lo mejor, muy profesionales.
Tengo graandes expectativas con la ultima arte de este viaje (Backend con JS) que para ser honestos fue por el que inicialmente me intereso inicar el proceso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://axlwolf.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://axlwolf.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
